{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048938",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000099772",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 별헤는집펜션(전객실 리모델링)"
    },
    "text": "私たちは昔から遅い生活に憧れ、自然を恋しく思ってきました。 身近な人たちと一緒に休息らしい休息と美しい思い出を作りたがっていました。 それで私たちは海の前に位置する「星を数える家」を見つけました。 ここは海と山が調和したところで、そこで止まってみてはいかがでしょうか？ 空を見て星を数えながら干潟に沿って島の周りをゆっくり歩いてみてください。 風と海の音、山鳥とカモメのかわいい三重奏を一緒にお聞かせします。 広々としたデッキに座って広大な干潟をゴズウルと眺めながら楽しい時間を過ごすことができます。 ここは静けさと平和があまりにも多くて、じっと手をつないでお互いのささやきを聞くことができるでしょう。 そこが「星を数える家」です。 入室は15時以降に可能で、退室は11時以前にしなければなりません。 追加人数として乳幼児を含む場合、2万ウォンの料金が追加されます。 送迎サービスは提供しておりません。 海を鑑賞できる全客室で快適な時間を過ごすことができ、1階にはバーベキュー施設があります。 バーベキューは入室後22時まで利用可能で、炭とグリルは基本2万ウォンの費用が発生します。 また、宿の近くには美しい海を鑑賞できる遊歩道があります。 もし22時以降に入室される場合、事前に連絡してください。 訪問者のレビューによると、ここは景色が美しく海の景色を楽しむことができる場所で、社長とスタッフの親切な案内と清潔な宿でリラックスすることができました。 プライベートテラスでバーベキューも可能で、近くにはコンビニがあって簡単なおやつを買うのにも便利です。 施設はきれいで、社長の親切な対応が印象的でした。 また、大学のMTや海の景観を楽しむことができ、立地が良かったです。 しかし、トイレの下水道からの臭いや小さなバーベキュー場は改善が必要になりそうです。 追加で知っておくと良い点としては、メゾネットタイプの客室は禁煙ですし、駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "星を数える家はどこに位置していますか？",
            "answer": "星を数える家は海の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "星を数える家の周りには何がありますか？",
            "answer": "星を数える家の周りには海と山があります。"
        },
        {
            "question": "星を数える家で何をすることができますか？",
            "answer": "星を数える家では干潟に沿って散歩したり、デッキで広大な干潟を眺めたりすることができます。また、バーベキューも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "星を数える家の入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "星を数える家の入室は15時以降であり、退室は11時以前となっています。"
        },
        {
            "question": "星を数える家にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "星を数える家には海を鑑賞できる全客室とバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは入室後22時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用には炭とグリルの費用として基本2万ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "星を数える家の近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "星を数える家の近くには美しい海を鑑賞できる遊歩道があります。"
        },
        {
            "question": "星を数える家の利用者のレビューはどうですか？",
            "answer": "星を数える家の利用者のレビューでは、景色が美しく海の景色を楽しむことができ、社長とスタッフの親切な案内と清潔な宿でリラックスすることができたと好評です。"
        },
        {
            "question": "星を数える家の利用者のレビューでは、どのような点が改善が必要とされていますか？",
            "answer": "星を数える家の利用者のレビューでは、トイレの下水道からの臭いや小さなバーベキュー場の改善が必要とされています。"
        },
        {
            "question": "星を数える家の客室タイプについて教えてください。",
            "answer": "星を数える家の客室にはメゾネットタイプがあります。"
        },
        {
            "question": "星を数える家の客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "星を数える家のメゾネットタイプの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "星を数える家の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、星を数える家には駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 602,
        "QA": 549
    }
}